721帶嬰兒洗髮露，一齊守護香港！

請問哩隻得唔得？定一定要Johnson baby?

大家721金鐘見！

721 見

企係水炮車前面沖埋個涼都仲得